[
  {
    "id": 1,
    "question": "¿Cuánto es 2+2?",
    "options": ["1", "22", "1982", "4"],
    "correctAnswer": "4"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "¿De qué color es el cielo en un día despejado?",
    "options": ["Verde", "Azul", "Rojo", "Amarillo"],
    "correctAnswer": "Azul"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "¿Cuántas patas tiene un perro?",
    "options": ["2", "4", "6", "8"],
    "correctAnswer": "4"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "¿Cuál es el resultado de 5 - 3?",
    "options": ["2", "8", "10", "0"],
    "correctAnswer": "2"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "¿Cómo se llama la estrella que ilumina el día?",
    "options": ["Luna", "Marte", "Sol", "Estrella Fugaz"],
    "correctAnswer": "Sol"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "¿Qué animal hace 'miau'?",
    "options": ["Perro", "Pato", "Gato", "Vaca"],
    "correctAnswer": "Gato"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "¿Cuántos días tiene una semana?",
    "options": ["5", "6", "7", "8"],
    "correctAnswer": "7"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "¿Qué usamos para escribir en un cuaderno?",
    "options": ["Tenedor", "Lápiz", "Zapato", "Pelota"],
    "correctAnswer": "Lápiz"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "¿Cuántos ojos tiene un ser humano?",
    "options": ["1", "2", "3", "4"],
    "correctAnswer": "2"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "¿Cuál es el número siguiente después del 9?",
    "options": ["8", "10", "12", "100"],
    "correctAnswer": "10"
  }
]
